G20之後 有個"中"字同"國"字既股票都準備火箭噴射式爆升啦喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

優質股票唔怕一講再講大家可以趁G20個個都冇方向既時候大手買入啦喂

788 中國鐵塔 （唔洗講 連登好多post都有分析 重心中既重心 信心之選 5g股裹面後起之秀 有買遲冇買貴)

981 中芯國際 （又係唔洗講 重心中既重心 中國心就是芯 今次貿易戰最重要既角色 大戰之後國家首推主要任務一定係佢)

763 中興通訊 （美國佬第一次就封殺佢 當初又話要收皮點點點 結果安全冇事 股價升番哂 俄女都跌左半 但佢係完全升番哂)

2318中國平安 941中國移動 1918融創中國(重磅股 驚死清首選 貿易戰一定跌到超哂賣 到時瞇埋眼買隻都實冇死呀)

中糧肉食 1610(打完貿易戰 進口肉食一定平到仆街含家產 到時唔肥肥我自斬賓州啦喂)

屌你老母

地圖炮

靚燈 thx dodo

麵哥救世

試下唔好

反彈浪完結

38000!!!!

最後更新:2019-06-20 11:57:39
中糧肉食 2.580
中國平安 93.550
中興通訊 22.300
中芯國際 8.700
中國鐵塔 2.000

都係問返: 有冇持有以上所提及過ge 股票 和 相關權益?

燈咁多隻

HSI 40000

2318點都燈唔死架啦

支爆近了

紅色資金托市 佢地唔走貨根本唔會跌 個日明明跌480托到變跌13點。

神post

面神登一登 285都過唔到

我研究左咁耐得出黎既股票

博既博 穩既穩

只會嬴唔會輸

你估ME真係浪得虛名呀

所以優質先叫優質

快d叫蕭山出黎燈下

呢講你隻788蝕住走喎

多謝麵麵

多謝麵麵指點迷津

all in 晒成副身家

真支爆了
麵仔咁燈中國小心被送中

反送中臨時政府經濟部部長—麵咪媽

政策：出post吹捧中資股

香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。
大陸少將屌 你地老母啊，香港人！！！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

有麵神無窮人

仆街啦 地圖炮

媽咪 點睇人民幣

買樓大間D

到時整間靚狗屋我住

麵哥點睇盈富基金

Well 燈

睇黎 今次滅國

準備收割愚民最後一分錢

媽咪哥玩親賓州都......

點解

仲有國美呢

曲線救港

睇黎5G真係好撚大鑊

沒有

面神用心良苦，燈中資股

又撚狗

又玩下面

DODO

唔通大戶又有動作

不過好彩，手中無你嘅股票........

咁即係9up啦，不了

反手燈王

大dod好波
輸都要同你共同進退

你進我退

一出po就回

老母面救港

有面面，無窮人

但麵神最近熄燈..

咁700點算？佢話曬都算係中國龍頭科技公司，唔好掉低佢

收到風上面有人落緊黎請你去坐洗頭艇返去玩

仆街了

如果問題解決中芯應該跌先岩

941 表演係唔係都跌

燈大力啲啊麵仔

不如直入2828

g持

唔會一直俾人渣住春袋的

水份太多 賺得唔多

反了反了，焦土幫你去鳩

Thx,麵哥

你條仆街燈撚埋中電

跌到唔可以再跌啦

淨係息都夠頂住係70蚊

麵仔死亡之吻

.com 泡沫 之後 中國泡沫 💀

大dodo

中電是無辜的

香港中華煤氣:

仲有國泰航空

麵麵暴力救港

有殺冇賠

有神，快拜

多謝！

中電發盈警係咪你造成

痴撚線燈撚死左中電.......

次次見到你開post都係咁high

中電，第一滴血。。。。

做得好

中電都燈得死，唔係凡人嘅境界

仲有維他奶國際

大家趁今日大手買入5G三寶啦喂

內銀轟呀

都唔知點講好

燈到應一應呀大DODO

麻煩燈一燈香港不會獨立

招商第2滴血

麵神連中國銀行d朋友都搞

多d感歎號!

大DODO做得好. 支爆要靠大DODO了,

推番上來先

即係有中字既熊證準備爆升

準到